覺唔覺得返工係要諗點識人

以前好撚窮只係知百佳有壽司買
仲等夜晚8點去買20蚊10件
後尾同學帶我去明將
覺得好開心50蚊可以食好多壽司
不過都係食垃圾
人愈大先知仲有100蚊 200蚊 1000蚊 10000蚊....壽司

返工之後識到班中產
先知道佢地係點樣賺錢同點樣玩
雖然因為自己毒同窮融入唔到
但起碼都增加見識、豐富閱歷、開拓思維

就算各行各業都係
你做侍應都有茶記同酒店分別啦
個圈子唔同接觸資訊就唔同
點解咁多人死都要仔女去名校
因為就係想佢地識更多人向上流發展

咁你有冇食過爭鮮

個時仲未有
其實都係想講自己生活受身邊人影響
仲記得第一次去cheap之堡

窮撚唔好搞咁多野
見識多咗只係令自己痛苦